有無人試過扁桃腺發炎？!

個桃扁左，關人咩事，點解人體咁都會病？🤔

嘻嘻